有無人呢排病L到九彩咁

Hi你 好辛苦

Me

11月頭開始病到而家
先叫好咗七八成

咩病

已經病左成個禮拜

唔知我錯覺定咩,依家D菌好勁定自己身子弱左
普通傷風感冒都起碼2個禮拜先好得番

冇你咁勁 得七彩咋

我覺得兩樣都係
自己自從返咗全職之後
身體狀況就差咗好多
有時病住又掛住返工嘅事
又病然後又瞓得唔好
真係無限循環嚟架屌

上個星期頂唔順
星期四下半就請咗假
星期五請埋全日
連放3日半
好好瞓下休息下就好好多嘅

我一個月都嚟緊頭
真係黐撚線

今朝打咗流感針希望唔好中招喇

訓得多先會好得快